ios連登app好似快翻

有冇人有同感 loading speed快左好多

load嘢快咗

Yes 之前入po load成2-3秒

好似快翻好多

終於快番

突然快左 佢整左個sever

An版都快咗

不過依然都係辣殺app